%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Jake Gutierrez
% Based off of: https://github.com/sb2nov/resume
% License : MIT
% Test
%------------------------

\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{multicol}
\setlength{\multicolsep}{-3.0pt}
\setlength{\columnsep}{-1pt}
\input{glyphtounicode}
\usepackage{graphicx}


%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
% \usepackage{charter}
% \usepackage{lmodern}
% \usepackage{librebaskerville}
\usepackage[OT1]{fontenc}



\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.4in}
\addtolength{\textwidth}{1.10in}
\addtolength{\topmargin}{-.7in}
\addtolength{\textheight}{1.4in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large\bfseries
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\classesList}[4]{
    \item\small{
        {#1 #2 #3 #4 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{1.00\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{{\small #1}} & {\textbf{\small #2}} \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \emph{}{\small#1} & \emph{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{1.001\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \small#1 & \textbf{\small #2}\\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemi{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}
\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.0in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING----------
% \begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
%   \textbf{\href{http://sourabhbajaj.com/}{\Large Sourabh Bajaj}} & Email : \href{mailto:sourabh@sourabhbajaj.com}{sourabh@sourabhbajaj.com}\\
%   \href{http://sourabhbajaj.com/}{http://www.sourabhbajaj.com} & Mobile : +1-123-456-7890 \\
% \end{tabular*}

\begin{center}
    {\Huge Victor Kreitmann} \\ \vspace{1pt}
    %123 Street Name, Town, State 12345 \\ \vspace{1pt}%
    \small \raisebox{-0.1\height}\faPhone\ +33.7.68.62.97.17 ~
    \href{https://www.linkedin.com/in/victor-kreitmann/}{\raisebox{-0.2\height}\faLinkedin\ \underline{Linkedin}}  ~    
    \href{mailto:victor.kreitmann@gmail.com}{\raisebox{-0.2\height}\faEnvelope\  \underline{victor.kreitmann@gmail.com}} ~ 
    \vspace{0pt}
\end{center}




%-----------EDUCATION-----------
\section{Éducation}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Sciences Po}{2022 - 2024}
      {Master, Développement international}{Paris, France}
      
      \resumeSubheading
      {École normale supérieure (ENS Ulm)}{2021 - 2024}
      {Master, Géographie}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
      \resumeItem{\underline{Mémoire M1}: Catastrophes naturelles: faiseuses de paix ou vectrices de guerre? Mesurer l'effet des catastrophes naturelles sur les guerres civiles. (17/20 – \emph{\href{https://drive.google.com/file/d/1O6ke_2wZjExpSnBBnSKN7shPb0E3ZBgg/view?usp=sharing}{\underline{ici}} en français})}
      \resumeItemListEnd
      
      \resumeSubheading
      {Université Paris II Panthéon-Assas}{2020 - 2021}
      {Licence, Droit}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
      \resumeItem{Moyenne : 14.5/20}
      \resumeItemListEnd
      
      \resumeSubheading
      {McGill University}{2017 - 2020}
      {Licence, Sciences politiques}{Montréal, QC}
      \resumeItemListStart
      \resumeItem{First Class Honours. GPA: 3.64/4.00}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-10pt}

%-----------EXPERIENCE-----------
\section{Expériences}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {Secrétariat général des affaires européennes - Frontières, asile, et migrations}{avril - septembre 2022}
      {Chargé de mission (stagiaire)}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Suivi de la réponse de l'UE à la crise des réfugiés ukrainiens et participation à la communication de la réponse française à la Commission et aux États membres.}
        \resumeItem{Contribution à la structuration de la position et de l'engagement diplomatique français dans les questions de Justice \& Affaires intérieures : négociations du règlement Eurodac, de la Déclaration de solidarité, de la réforme du Code Frontières Schengen.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Paris School of Economics/Harvard University}{mai - octobre 2021}
      {Assistant de recherche (temps partiel)}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Recherche portant principalement sur la communication et le positionnement électoral des candidats aux élections cantonales et législatives, en s'appuyant sur les professions électorales.}
        \resumeItem{En charge de la collecte des données en vue de la structuration d'une nouvelle base de données.}
    \resumeItemListEnd
    
    \resumeSubheading
      {Ministère des Armées - Département de l'enseignement militaire supérieur}{janvier - juin 2021}
      {Chargé de mission (stagiaire)}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Travail de recherche dans le cadre de l'élaboration de nouveaux enseignements pour la scolarité des officiers-supérieurs à l'École de Guerre: géopolitique du cyber-espace, militarisation de l'espace, les armées et le changement climatique, droit international humanitaire, etc.}
    \resumeItemListEnd
    
     \resumeSubheading
      {Cour nationale du droit d'asile - Centre de recherche}{juillet - décembre 2020}
      {Assistant de recherche (stagiaire)}{Paris, France}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Recherche portant sur la situation politique et sécuritaire ainsi que les principales menaces aux droits humains dans les pays d'origine des demandeurs d'asile: fiche-pays de la Mauritanie, rapport sur les groupes djihadistes sévissant au Sahel, rapport sur l'accord de paix soudanais (2020), etc.}
        \resumeItem{Élaboration et mise en oeuvre d'une méthodologie visant à estimer les niveaux de violence par région, en s'appuyant sur les données de la base de données ACLED.}
    \resumeItemListEnd      

     \resumeSubheading
      {National Taiwan University}{avril - juin 2020}
      {Assistant de recherche (temps partiel)}{Taipei, Taiwan}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Recherche portant sur les interactions entre l'épidémie de Covid-19 et la politique intérieure chinoise.}
        \resumeItem{Réalisation de revues de la littérature (en français et anglais), de littérature académique et littérature grise (presse spécialisée, think tanks, etc.)}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-10pt}

%-----------PROGRAMMING SKILLS-----------
\section{Compétences}
\vspace{-4pt}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.05in, label={}]
    \small{\item{
    \textbf{Générales}}{: Recherche, rédaction/synthèse, réflexion critique, adaptabilité, attention au détail, éthique de travail.} \\
     \textbf{Techniques}{: R, \LaTeX,  R Markdown, GitHub, Google Sites.} \\
     \textbf{Linguistiques}{: Français (langue maternelle), Anglais (bilingue), Espagnol (B2), Mandarin (B1/A2).} \\
    }
 \end{itemize}
 \vspace{-10pt}
 
\section{Intérêts}
\vspace{-4pt}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.05in, label={}]
    \small{\item{
    \textbf{Académiques/professionnels}{: Développement, migration, évaluation des politiques publiques, conflits et insécurité intra-étatiques.} \\
    \textbf{Personnels}{: Échecs, podcasts, livres non-fictionnels, escalade, vulgarisation scientifique.} \\
%     \textbf{Technical (still learning!)}{: R, \LaTeX, GitHub,  Google Sites} \\
    }}
 \end{itemize}
 
\begin{center}
    \emph{Recommandations académiques et professionnelles disponibles à la demande}.
\end{center}
 
\end{document}
